$53 cut Intel你教我點輸?

無人可以阻我價值投資

Call

師兄，乜你一時一樣，之前又話52蚊PUT，而家去到53蚊又CALL。

之前以為反彈完

同埋我$55有貨

55有貨
琴晚53走哂
谷鳩氣坐撚到2046
買第二啲股追好過

定啦，唔好亂郁INTEL個倉位啦，等下。
不過連登係AMD FANBOYS 集中地，你買INTEL CALL 會比人撚。
我而家都唔再出聲，靜靜地嬴算，唔洗教精佢地。

靜啦